# Django
1. Descargar el archivo del repositorio o en caso tal clonarlo
2. Abrir el cmd, y situarnos en la carpeta del archivo "erp"
3. Una vez dentro de esta carpeta en el cmd ejecutar el comando "python manage.py runserver localhost:3000" el puerto puede ser cualquiera que este libre en tu computadora.
4. Copiar el link suministrado por el cmd y abrirlo en el navegador de chrome pero al final del link agregar alguno de estos complementos "admin/" , "ventas/" , "ventas2/" , "ventas3/" , "ventas4/" o "ventas5/"
5.  En caso tal de no tener un usuario para ejecutar cuando se use "admin/", en el cmd en la misma carpeta crear un super usuario con ayuda de este comando "python manage.py createsuperuser" y crear un usuario.
6.  Aqui podremos editar la informacion de los ultimos 5 años de ventas en los barrios y por su cantidad de ventas y mes.
7.  En algun otro de los complementos de ventas "ventasX/", podras ver una interfaz que dependiendo cada año, esta tiene sus respectivos datos en una grafica interactiva.

